狗仔有咳喘係唔係病

狗仔前幾日開始黎我屋企住
一開始都無問題
第二日開始出現好似影片0:16-0:35
久唔久就會好似有野卡住喉嚨咁
想整D清喉嚨嘅聲音出黎
之後就會咳一下
但尋日夜晚開始好似嚴重左
除左出現清喉嚨
仲好似0:46-1:05咁
個肚會抽搐咁不停收縮放鬆
仲會有扯蝦聲但無影片咁響
就算訓覺久唔久都會有咁嘅情況
我想知佢係唔係病左
因為佢先三個月左右
星期日又要去打第二針
諗緊要唔要早D去睇醫生

呢個情況都係要早D睇醫生, 醫生睇左比建議好.
我之前老狗常常咳就因為氣管問題.
自己估估下又擔心不如早少少睇醫生吧

狗房咳
睇醫生醫好佢啦